點解

點解你咁靚仔 又唔會甩頭髮

我咁樣衰 我又會甩頭髮